要反屋企紅底要變得比佢地更紅

搵兩日唔返屋企 之後一返去性情大變 唔好點講野
好似比人勞改過咁

拎毛語錄 掛毛主席畫

之後不停話佢地係資本家
佢地一話你 你唔需要言論點
只係要不停對話 仲要話大陸好
三民主義好 毛主席係最偉大領袖

總之要嚇到佢地驚
驚你真係比人捉過去勞改

好快佢地就會怕中國 怕自己個仔真係會批鬥佢

要係屋企大聲批鬥建制議員 話佢地假共產

再話何妖先係偉大議員

推

諗得過

大家要印定毛話語 釘好 細細本 袋係身
一食飯有咩講 就批鬥佢
平時睇tvb又鬥

呢個可以
比佢地更藍

要比佢地更紅
諗返起民革既事

三民 孫中山架？

大家係屋企要變得更紅
要廢老籠罩係共產陰霾之下

老毛好似都有講

good idea
熟讀毛語錄
一來學玩群眾運動
二來屌9廢老
一舉兩得！

好撚不安

係 其實毛魔搞革命幾勁

令佢矛盾係最好駁斥招數

呢個post好撚危險

點解不安
香港係共產中國不可分割一部分
想反毛主席？

呢個掂
有冇人試

三民主義係孫中山啵

其實唔駛駁斥
無論點都得
好似批鬥咁對屌

屌 高招

同佢地講將來要移民去大陸
仲要帶埋佢地去

文革2.0來了，全港廢老死期到了

你個IDEA諗起都好想笑

邊度可以買字畫同毛語錄

話半年後就去 去上山下鄉

惠洲好呀惠洲好呀

有冇毛澤東肖像衫賣？
戴紅星帽+著佢件衫

直接唔返工 話行共產 拎份身家出黎分

係屋企唔好笑 要認真
唔係點批鬥

記住只係對紅底先好咁用

其實唔難
尖啤咁咪得

立志加入共產黨
加入解放軍

咁要學埋唱紅歌
仲有屋企電視只准播樣板戲，CCTVB啲劇一律禁播

我愛毛主席

幾好笑 當你紅過佢 佢就變左黃了

食飯最好先叫毛主席食
之後講返句爹娘不及毛主席親

三面紅旗吓話

讓毛主席帶領我們

真心有用！心理學有講過的，佢地初初會認同，一齊開開心心講，之後愈講愈恐怖，佢地突然會反思，開始淆底

老豆你食屎啦 毛主席先係我親生老豆

廢老唔嚇唔得

話唔反工 要去幫建制助選

其實照反工 又可以唔比家用

一返到去就睇劉馬車啲片有冇得諗？

我屋企試唔到 2老比我屌到黃左

我呢排成日大叫

革命無罪
造返有理

應該係 我唔熟 sor

我都試唔到
岩岩先屌緊建制

其實係 要佢地驚

堅行得通
仲話係大陸買層樓比佢地退休
障木頭之類 十幾萬搞惦
食埋佢層樓

好危險

呢招得，一講批，佢地就回到過去大把野講

九品芝麻官 曾經有一句係
貪官要奸，清官更要奸

輕推

革命無罪 造反有理

哇屌依個得

高級紅

都ok，推

2日邊夠起碼1星期啦

貼薄熙來肖像係門口

支持
覺得work 老豆老母係藍嘅可以試下

前排同屋企人嘈完之後已經做緊 果然好有效

講到好慘，話唔敢亂講野，周圍都有攝影機

爹親娘親 不及毛主席親

淘寶
記得淘埋d 共產poster + 掛毛主席既相

淘寶好多啦

more

擁抱中共

假膠戰法好野

物極必反
呢招的而且確有用

有經驗？

連衛兵

將屋企d相轉晒毛主席既相！毛主席係我地既紅大陽！

我老母都話衝擊過份咗 班後生唔掂 係咁屌

我話警察應該打死班後生執法 唔好手軟 見一個拉一個 見一個屌一個

突然父母都靜咗

樟木頭應該無十幾萬樓啦，起碼要幾十萬

爹親娘親不及毛主席親

strong post leave name

文革 批鬥 階級 共產 大躍進！

雷鋒精神！

香港投向中國懷抱！
成為真共產基地

三民主義係國父架

新民主主義先係毛主席

呢個idea係咪等於 清官要貪，比貪官較要貪

淘寶呀

唱紅歌就可以，推薦「沒有共產黨就沒有新中國」

極致的其人之還治其人之身

講完哩句之後話唔比家用 嚇到佢死瀨屎

精彩

睇抗日神劇啦
手撕日本鬼子時要拍手叫好

依個時勢仲上淘寶買野？

唔係應該清官要比貪官更奸咩

幾好，可以試下

記住
係屋企 唔好一開始就咁激進
要同佢地一齊話大陸好 一講香港議題就唔好出聲

過左一兩星期就黎料
開始言語批鬥佢地

咁樣佢地心理層面先驚

未必可以令佢地投泛民 最少令佢地唔敢投建制

聽到國歌記得肅立

好似係，柒咗 ，自膠

高見高見

呢個真心正

係 要啲時間營造信黨信到變成痴線佬嘅感覺

記得話佢地係修正主義、反革命既黑五類

我屌 老豆老母會唔會唔敢同你出街

扯住紅旗反紅旗

爹親娘親不及何君妖親

唱紅打黑

自己諗
學生可以等開學先黎料
話係老師話大陸好 所以自己上網搵毛主席黎學
暑期就放鬆吓背吓毛語錄

佢地都唔識嫁啦
咪鳩up下

點言語批鬥法
教下路

個個星期出嚟遊行
On tour 屯門，旺角，老銅咁行

珠海都八十幾萬

直接話想一齊搬返中國長住

要毛主席
最好加習總 一左一右

狂大聲播劉馬車d撐警片

正
Push

但小心最後真係洗左自己腦

聽到國歌要叫佢地一齊起身敬禮
話將來成立國歌法唔咁做會比人拉

我手殘hi錯負皮

批鬥正式開始

三民主義國民黨嘢喎老友

假建制真暴徒

對紅底廢老 慘情係無用
要比佢地更紅更無理取鬧

出到街就繼續抗爭

等班走資派共享共產黨嘅榮耀

都係個唔錯既主意！

喱個真係得，同埋一定要係極誇張，極恐怖。
你一定要好認真，唔好畀佢覺得你玩嘢。
一定要去到邪教嗰種癡線程度！

屌連登仔真係痴撚線
諗起個畫面真係笑到收唔到聲

我係政府真係會驚連登依個地方入面班人係可以有創意到咁既地步去抗爭

得一句唔夠

屌對撚住呢啲野會發支癲

返屋企都想休息下架

大家試吓 記得要慢
一步就批鬥太假

直接用返曬啲藍絲嗰啲冇血性comment就得
（太冇人性，唔想打出嚟）

或者贊成開槍/實彈/扑頭/射頭

最後一步就係屋企每間房都放部cam，等佢地開始驚自己俾大陸監控
佢地問起就話: 「你地又唔係逃犯，駛咩怕俾人監控」

同佢哋講可能以後都冇家用因為要成份糧要俾共產黨

佢地唔做/無做就批鬥

多謝改正

日日不停講爹親娘親都不及毛主席親d廢老驚到死

push

唔淘都得，你可以上網搵然後print出來

好靚老實

有冇巴打印毛語錄

真 要控制到 做唔好自我洗腦

有無廢老會一齊癲埋

即刻淘返本

有冇啲革命軍睡衣著下？等佢每朝起身一出房門第一眼就見到你呢套裝

屌想知詳情
想試

打著紅旗反紅旗

係街對住慈母都係
開口埋口愛國愛黨
嚇撚死佢地

話無反工 要幫何妖助選
無錢比家用
扮唔到無工返既就話啲錢要比工聯會助選

Pish

屌 諗得過

最好就真係捐一次上去 擺個record喺枱比佢地見到

呢招應該真係有用

毛主席係無價㗎

紅衞兵不了

係 一定要慢

真係得wor

要好似癲左咁
要打死曬d學生

最多咪變尖啤

多謝巴打獻計

咩人先會諗到呢啲野

毛主席 萬歲 連衛兵們 加油

其實呢招不嬲先係最有用

一定有用，推

講真一萬幾千 完左件事佢地一定會係咁比錢鎮撚住你 驚你又發癲

影低做證據第時告發俾政府知

每日食飯前就拎電話播國歌，再放部電話係部cam 前面等佢地知道俾你錄住
佢地唔肅立唱國歌就屌佢地犯國歌法要報警

高招

推

有樓個啲就話 計劃賣左層樓 去大陸發展

可以print出嚟貼滿自己間房

呢個得
屋企掛三個人張相
何妖 毛魔 習總

之後每日立正唱國歌

假膠高招

買2送1 very good

[文宣] 咪撚再去藍絲fb, 一齊黎FaiLouChallenge!!!!!!!

磨牙

p牌仔你驚有人同你爭飯食?

周不時都咁玩膠 不過我笑笑口講
真係work

表姐

話吓佢地走資派
唔愛國
唔唱國歌
要惡過佢地

一陣邁得多自己都信埋

心理質素強既巴打先好試

就好似入邪教一樣

暗黑兵法

直頭貼全屋啦等佢地有驚喜

對住d深藍廢老應該好work

推 用創意搞掂佢地

人有多大膽就有多大產

敵人一天天爛下去,我們一天天好起來

鬥爭，失敗，再鬥爭，再失敗，再鬥爭，直至勝利－－這就是人民的邏輯，他們也是決不會違背這個邏輯的。

真理有時在少數人手裏。

我試過
琴晚老母話示威者好暴力，衝擊

我即卡話
啱呀，點解警察仲唔開槍射死啲仆街
出解放軍推死班冚家鏟就啱

之後成晚冇再講過衝擊嘅事

一播國家 癲撚左企係度大唱再喊

奸官要奸 清官更加要奸識做了

btw我屋企淺藍

如果深藍
就真係要巴打咁講方法演繹

父母不及國家親!!!!!!!#

一個人做冇用，要一班人一齊做

卓韻芝: I’m fighting with you (好文)

見到淘寶仲有飾物掛件 癲l左

如果你屋企人太惡 你唔夠膽反抗
就唔認佢地
每日立正唱國歌 袋毛語錄係身
房掛 何妖 毛魔 習總 相
買條紅色毛巾係身

唔同呀爸呀媽講野 好快佢地就會驚

新聞前果首，要唱得大聲過電視班友
仲要做哂手勢

手寫呢啲Banner

如果可以慢慢附和 再突然咁講效果會仲好 分分鐘佢會同番你講學生都唔係好暴力姐

點會
毛語錄係革命書

毛語錄邊到有現貨賣？我要學習

想像到好正

呢招對付對家街站都得
唔洗出口術 起佢地街站播國歌/紅歌
佢唔跟唱就拍片屌鳩佢

整d 假收據，出糧就話捐晒d 錢去民建聯
d 收據有意無意周圍放， 幾萬幾萬咁捐
隔一排就話要捐身家

話要共產，鄉下好多窮人要幫，我地好幸福之類

要慢 太快會串幫

可組隊 新紅衛兵

我食飯果陣，話D 學生真係痴撚線，之後警察應該打柒佢啦，然後愈講愈激動，話下次落去砍死班仆街，之後一野扑斷條筷子。

屋企靜哂

係咪叫做中山裝？

咩係共產頭

自己google下文革果陣偉大既習主席對自己老豆做d咩沒有文革沒有紅衛兵 哪有共產黨 哪有新中國

又有幾多人真係有讀黨史

上環 古董街街鋪 有好多毛語錄 毛澤東slogan 連毛澤東打火機都有 總之有好多毛澤東嘅周邊產品

努力打工就係為左貢獻主席，爹親娘親都唔及佢親，為左做大事，只能唔比家用住

好大犧牲

有
之前612我話學生唔暴力
佢就係咁講警察受傷流血又盛

今次佢一粒聲都冇出

放房門
廳掛 何妖 毛魔 習總相
之後關門

如果你屋企無紅底咪唔駛咁囉

我屌完 但轉頭佢同大陸班仆街親戚都仲係屌緊我哋

Push

如果父母撐警嘅話，你都可以撐埋一份

因為政府全力支持警察依法使用暴力，所以警察做野一定啱，要好好學習。

喺屋企喺佢地面前狂播警察啲執法片，然後歡呼讚好，射得好，打得好，邀請佢地一齊睇。

毛語錄其實幾好睇

okkk

笑撚死 扑斷筷子+面目猙獰+歇斯底里

打字記得加D殘體

work
就係要呢啲
唔可以用假膠 tone
要認真

屌你老母，每一句都好岩聽

用呢個方法啦

唔係可能 話已經決定好

真 中國人好撚怕冇錢同冇人送終
你嚇到佢唔敢支持就贏左

會唔會太投入自我洗腦變真紅

繼廢老圖又一傑作

屌要學下點樣摺被摺到起角

要講埋其他
打開本毛語錄講
咁先心驚

大陸咁好
唔想等多廿幾年先住香港市呀
就年尾搬番去啦

大家一定要培養好啲情緒先好表演 要有信左邪教果種感覺先得

批評佢地係：
- 走資派
- 黑五類
- 反革命
- 修正主義

下次發夢抗爭大家帶毛語錄？

之後釘好
第一頁一定要紅

咁都抵啦，1個換成家 然後佢地又會救番你

發癲將全屋美國日本電器打爛曬
再癲啲問吓佢地嗰腦係咪美國貨 打爆埋佢

慢慢變紅，去到最後就話要報警拉佢地
等佢地有返文革嘅心寒回憶

人地文宣個邊做撚左咁多野，你呢頭叫人用文革方式批鬥？講野呀？
貼毛語錄？咪貼囉！最好一人一本，係前線發夢衝個陣高呼老毛萬歲，睇人地仲信唔信你地唔係紅衞兵？

我要向毛主席學習

呢啲要不嬲都冇點表達過政見或者講過自己係港豬先適用

Cls

玩返文化大革命批鬥父母
同佢地講爹親娘親不及毛主席親
呢個明明係事實
等佢地知佢地信的係咩野

呢個比藍更藍,比紅更紅 戰略
真係要推比紅底父母既手足知

重要係帽 同紅毛巾

大家其實係一個專業嘅演員

三民主義孫中山國民黨㗎

死開啦 同文宣有條撚衝突咩

同埋你唔可以主動顯示你係紅底，要畀佢地慢慢自己察覺。人對於自己所作嘅判斷會有種異常嘅信任。當你做到喱步，先再加強個恐怖程度。

利申：屋企已經畀我屌到正常返，真心希望其他人成功，由自己屋企開始改變，無論用咩方法

買返10幾廿張毛主席海報貼晒成間屋

沒有共產黨就沒有新中國

沒有共產黨就沒有新中國
沒有共產黨就沒有新中國
共產黨辛勞為民族
共產黨他一心救中國
他指給了人民解放的道路
他領導中國走向光明
他堅持抗戰八年多
他改善了人民生活
他建設了敵後根據地
他實行了民主好處多
沒有共產黨就沒有新中國
沒有共產黨就沒有新中國

識唱嘅一齊唱

嘩屌呢招絕
幾時逼鳩佢地玩人民公社

老毛套革命理論冇錯㗎喎

可以用紅底黃字or 白底紅字

大家都好入戲 好認真

可唔可以搵人做下社會實驗？

禁錯負皮sorry

人有多大膽，地有多大產，強逼宇宙吐寶藏

大家唔好以為膠PO 真係可以一試

屌警察係資本主義嘅狗。

2019 大鑊飯時代 2.0

記得要慢 唔好笑

逼佢地用華為電子磚頭

認同 表面唱紅實際反紅好有效

不停屌習近平個女去外國讀書

走狗

係

屌 喺地鐵大笑左出聲

有聲既

話要去一帶一路最有風險既國家貢獻祖國

最精彩一定係玩人民共社
再去中環批鬥班資本家

記得唔可以笑

neway 都有得唱

沒有共產黨
就沒有新中國

邊到有毛語錄

鬥痴線

諗到個場面

要鬥癲先得

話自己都好想做警察
打鳩果啲仆街

貼房門，關咗你咪睇唔到
順便貼埋紅底屋企人房入面，逼佢地日對夜對

未必
撐毛 當係革命指南
出街照抗爭

神台級人物添啦

咁都比你諗到👍🏼🤣

Btw, 你班撚樣講笑還講笑

小心自己都變埋惡魔，用鬥爭思維潛移默化，會不知不覺改變人既信仰，唔好制

我認為可行, 因為我都係咁對我外母.

打人好過俾人打

要鬥地主，分土地

今晚番去觀摩吓Heath Ledger嘅小丑

陸軍裝？

買晒d國貨
自己出去食飯啦

認同思想正確 打著紅旗反紅旗係共產黨最忌 好似薄照來唱紅打黑咁

正

班廢老成日講自己幾愛國，次次講支持毛主席，支持三民主義，支持孫中山，支持革命既時候就縮撚哂

其實呢招幾妙...紅過佢,激過佢同何妖,民建聯......然後將呢班人扯哂落嚟...佢又唔敢攪你

你都on9
搞群眾活動有邊個夠毛魔癲
效果比起同班廢老講道理更有效

建議成立 連登紅衛兵

喺街上面痴
毛主席萬歲

文革其間最大嘅恐懼就係係屋企有咩行差踏錯都會俾老婆仔女兄弟姊妹督灰
紅底化嘅最後一步目的就係要重現呢種親人都會互相批鬥嘅恐怖

唔一定要去咁勁
屋企掛相 立正唱歌都有feel架啦

周邊

買定本毛語錄響身，響街到見到藍絲大聲屌學生，即刻埋堆，傾兩句，之後叫佢地一齊大聲讀毛語錄，佢唔跟讀即刻屌柒佢，係唔係要反對毛主席！跟住佢屌，拉住佢屌

對付土共呢啲無賴係要鬥癲

返去同老豆老母講話要搵個大陸人做老婆
佢哋仲驚過你

已經唔係講緊藍
係要紅

cut家用
佢問你咩事
你話要請假去撐警支持送中

新香港共青團

如果純為階級鬥爭，毛思想的確係最有效

幫佢地del 哂Facebook ig Pokemon go 話大陸都唔比用

長洲好似有間專賣呢d 產品

三大民主呀！

你擺左連登上枱佢地就知係假
最好叫咩愛港衞國兵之類

係屋企貼大字報 「爸親 娘親不及月娥親」
香港應該實行共產主義 打到資本主義

再不停講 波叔講得岩 香港要有場港版64
警方應該開真槍射死班仆街
要開坦克車

指住佢地大喊 當香港正式回歸哂中國 我會第一時間批鬥你地兩老 因為母親父親都不及毛主席親！你地死硬

所以要咁做嘅人自己判斷自己嘅心理質素

放埋木奠車頭相係屋企

爹親娘親，不及毛主席親

當你要認真搞，搞大佢個陣，你真係想玩群眾鬥爭直至勝利？一去就無回頭，但係用基督信仰去凝聚信念更加好？

連登真係一個痴線嘅地方

所有行動都係自發

支持中國
香港唔需要提

未必既

邊到可以買到月一本本嘅毛語錄🤔

但前題係要你自己頂得順先

淨係屋企 同針對藍廢老咋喎 點樣一去無回頭

咁不如叫香土紅衛兵
（香港土地保衛兵團）

呢招係屋企用好啦 出去用會膠化

夠啦 P牌仔仲出聲就炒車架啦

要keep住日日上連登提自己只係一個假膠

最重要係唔俾家用

如果work係你屋企唔夠紅

我出親街都大聲講我自己愛國愛黨.

發夢做社會實驗

三毛最驚就係呢招，網軍唔可以反抗

頭玩到上晒身果啲先可以出去屌鳩廢老

毛語錄日日背佢地就知驚

我諗住貼毛主席既海報係房門 然後晚晚都跪拜佢

去廢老集中地 eg茶記/公園
播國歌 有咁大聲唱咁大聲
最好唱到流埋馬尿

呢幾日試下 希望work

係屋企用有咩問題
呢招只係對應家中頑固紅底

黃絲根本唔需要用

認真個句，我心理質素都算極強，有時候都不自覺用左敵我思維去做野。你同我都知毛魔鬥爭思維好撚吸引，聽完就好振奮，就好似潘朵拉盒子咁，一踩入去享受過，好難出番黎

#maoschallenge

我老豆已經紅到自己講要搬返大陸住
點睇？

行動起碼要keep到過左投票日先有用有價值巴絲加油

算啦，班友仲係到笑騎騎，以為好型好威水。咪由得佢地試下囉。
根本我地既selling point係互愛互助，班人係都要自己扼殺。
屌你老味根本唔知班家長諗緊咩，佢地鍾意既係改革開放後既中國，佢地最驚既係香港會變成文革時期既中國呀！你試下遲d個個揸住本毛語錄，睇下仲有無家長撐你。

廳正中掛 何妖 毛毛 習習

最癲係朝請示晚匯報

岩岩send 左d毛主席文宣比藍絲老豆 佢一言不發 笑死我

[戰術分析]請大家行動升級，用靈魂化作武器

屋企玩下就好，知自己底線
浮上面玩就咪搞嗱.....

同時毛澤東在《湖南農民運動考察報告》中的一段話提到：「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動」

呢招唔好出街用 會膠化
係屋企用

仲有錄音，話係反社會主義罪證

等我含淚背左佢先

我當你唔係三毛 我講多次
呢個行動係針對屋企人 係屋企人冇人叫你無撚啦啦出街鬥鳩人

先唔比加用，你話比民建聯
佢一屌你就屌鳩佢及唔上毛主席
叫佢快撚D 死，因為佢係共產既低下階級
阻住中國超英趕美

坦克車碌鳩d 後生啦

啲外國人會買好多毛澤東野

前幾年個真愛聯去咗邊

真心
學廢老思維 唔好同佢地講論點
不停批

agger

即管笑啦，夠膽你就用，唔死當我輸

紅又會三民主義？
要再教育喎師兄

畫質太差添一排毛語錄毛主席poster襟章同「社會主義好！」既袋

幾搞笑下

學習毛魔嘅技巧
對抗爭一定有幫助！

之前好似有人玩過成立香港共產黨, 好似冇曬聲氣?

買本毛選黎學點樣搞革命 點樣說服民眾 煽動民眾 你研究完本野
你老豆老母應該比你同化左

拉一派打一派
共產黨慣常招數
我地幫佢實現

要佢地活係呢種陰影之下
you burn with us

同佢哋講老左送佢返大陸享福

香港既核心價值觀係永遠支持基督信仰，香港民族已經係尋日形成左。

去到咁盡 要出街見人架

出街就用老毛嗰套抗爭理論

當年佢地避共產黨嚟香港
依家就要佢地諗返起共產黨啲衰嘢
日日高叫共產黨萬歲

呵駛講香港
不停話大陸好
好快佢地就會驚

咁要去練下歌先

唔係個個信耶穌呀大佬

邊有論點架佢地
不過諗深一層
鬥到佢地驚都係一條出路
比宜家共產黨更共產 睇下班狗敢唔敢清場

呢招只可以係紅底屋企用
一出街會膠化所有人

同佢哋講要考警察，出街見示威廢青見一個射一個

其實響街可以用，由公聯會打民建聯，狂分化佢地，響佢地街站大聲唱紅歌，市民真心會淆佢地

笑死

不停報團叫老豆老母去中國,

帶佢去睇樓團

又上網識左個"內地"男女朋友, 遲D帶返黎見佢

其實 之後既行動 可以
以毛語錄 同 毛主席為核心

以紅抗紅，比紅更紅

帶兩老番大灣區睇樓團 係咁叫佢地買大灣區樓花,到尾收唔到樓 佢地就會清醒.

曾經諗過隨身攜帶毛語錄
俾人查袋想睇下見到咩反應

當年班紅小衛兵都係咁樣批鬥自己老母

三民主義係孫中山wor

無人叫你係正常屋企 街用
都話只好係頑固紅底屋企用

我覺得恐懼先係比愛更有力

愛我會留俾小朋友同學生，義士

咪講笑啦 仲玩

只愛國家 不愛爸媽

應該話唔咁做就舉報佢，等黨拉鳩佢
效果比較似真係被洗腦

批林批李
打倒假愛國資產階級！

好撚痴線呀屌你

1966年8月22日，毛澤東更以批轉中共中央文件的方式，發出名為《嚴禁出動警察鎮壓革命學生運動》的明文規定：「不准以任何藉口出動警察干涉，鎮壓革命學生運動，警察一律不得進入學校」

我地唔要黨派
只係需要對紅底家長咁做
正常家庭無必要咁做

前排屋企日日罵示威者又暴徒又收左錢
只要順住佢地講，再用誇張手法
佢地就會無聲出

每次屋企播警察清場 屋企人都讚警察
我一定搭幾句警察做唔夠 要開槍要流血要屍橫遍野
多數佢地就無聲出

呀媽我聽習大大講 返大陸上山下海
娶大陸雞婆 返黎唔做野 迫死你2個老人家

酒肉穿腸過 佛祖心中留
道行夠就可以

番屋企loop番幾百次啦

對紅底屋企人用就夠
出街唔好用

東方紅，太陽升，中國出了個毛澤東。

他為人民謀幸福，呼兒咳呀， 他是人民的大救星。

毛澤東，愛人民，他是我們的帶路人。

為了建設新中國，呼兒咳呀， 領導我們向前進。

共產黨，像太陽，照到哪里哪里亮。

哪里有了共產黨，呼兒咳呀， 哪里人民得解放。

呢招掂

要小心用
唔好係我地真抗爭者中出現
小心膠化

文宣既戰爭開始！

係屋企 唔好出街用
外國謀體見到咁多年青人支持共產就唔會再支持我地

咁你當我係三毛啦。都係果句，你地試下哪怕係屋企咁玩，睇下輿論反映。

我要講既係咁多。

樟木頭 死城20 有交易啦

新三民主義
天大地大不及黨的恩情大
爹親娘親不及毛主席親
大海航行靠舵手 萬物生長靠太陽
幹革命靠毛澤東思想

唔夠人講就扮俾人蝦

屋企玩會引發咩輿論？？？
自焚？定整炸彈呀？
呢度班巴絲好出名

2x萬
我ex 有層放唔出

掛曬毛主席相，言論,可能d5毛都變成撐我地，反對建制資本階段，資本藍絲狗，我地要幫佢地去資本化

文甲易貿典零

記得要慢
只好係紅底屋企用

文甲易典零

每日播一次國歌，要叫曬成家肅立，跟住大大聲唱

最好就屋企人玩過文革
呢班就一定嚇撚到仆街

係我地嘅舵手！！！！！

得閒彈幾句毛語錄出嚟口up up咁

連登又出一個鬼才

爹親娘親不及共產黨親
所以要留返啲家用去建設共產黨
相信各位愛國愛黨嘅父母親會體諒嘅

屌 對內呀 叫你上街跪係到唱國歌背毛語錄呀家下？

其實唔洗老毛，玩習大大都得，不停係佢地身邊講咩習近平新時代中國特色社會主義思想，好似考試咁煩9住佢地

淺黃可以凝聚，但對乎深藍只有紅先有用

搞大佢，都係批鬥班深藍

我覺得可以試下

批鬥父母
話佢唔夠愛國

你地都不及毛主席親！！！！

魯迅：「中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。」

唔單止係口講
行為都要似仲驚

摺被起角
定時起牀上牀
敬禮毛像
好似行軍咁

sorry 禁錯負皮

仲要係佢地面前裝

但係三民主義係國民黨woo

推 文宣組可以印下毛仔啲說明 高舉嘅話比記者影到 如果啲藍絲見到都唔知點算

屋企唔係紅底都想買本毛語錄放係身

sor 我唔熟 我錯

實測試過係work, 我試過話呢資本家應該去槍斃，毛主席年代邊有貪污，依家大陸d人唔信共產主意等等，兩老立即唔出聲

CLS

求實驗結果

毛語錄精華版

最鼓舞人心的一句話：星星之火，可以燎原。
最豪邁和傲氣的一句話：一切反動派都是紙老虎！
最謙虛的一句話：奪取全國勝利，只是萬里長征的第一步。
最震憾人心最震憾世界的一句話：中國人民從此站起來了！
最正氣凜然的一句話：人不犯我，我不犯人；人若犯我，我必犯人！
最自信的一句話：自信人生二百年，會當水擊三千里！
最有凝聚力的一句話：軍民團結如一人，試看天下誰能敵！
最清醒的一句話：在戰略上要藐視敵人，在戰術上要重視敵人！
最有哲理的一句話：凡是敵人反對的我們就要擁護，凡是敵人擁護的我們就要反對！
最鼓舞人心的一句話：與天鬥其樂無窮！與地鬥其樂無窮！與人鬥其樂無窮！
最有自尊的一句話：封鎖吧！封鎖它十年、八年，中國的一切問題都解決了！
最具奧運精神的一句話：文明其精神，野蠻其體魄！
最像長輩的一句話：好好學習，天天向上。
最令台獨分子膽寒的一句話：我們一定要解放臺灣！
最有煽動性的一句話：哪裡有壓迫，哪裡就有反抗！
最警醒的一句話：貪污和浪費是極大的犯罪。
最具英雄主義的一句話：這個軍隊具有一往無前的精神，它要壓倒一切敵人，而決不被敵人所屈服！
最激勵人克服困難的一句話：下定決心，不怕犧牲，排除萬難，去爭取勝利！
最具前瞻性的一句話：中國人民有志氣有能力，一定能在不遠的將來趕上和超過世界先進水準！
最傷感的一句話：汽笛一聲腸已斷，從此天涯孤旅！
最悲壯的一句話：蒼山如海，殘陽如血！
最寫意的一句話：江山如此多嬌！
最立志的一句話：孩兒立志出鄉關，學不成名誓不還。
最酷的一句話：獨立寒秋，湘江北去，橘子洲頭。
最有主人翁意識的一句話：問蒼茫大地，誰主沉浮？
最暢快的一句話：雄關漫道真如鐵，而今邁步從頭越！
最瀟灑的一句話：不管風吹浪打，勝似閒庭信步！
最入鏡的一句話：暮色蒼茫看勁松，亂雲飛渡仍從容。
最兇狠的一句話：宜將剩勇追窮寇，不可沽名學霸王！
最豪邁的一句話：惜秦皇漢武，略輸文采，唐宗宋祖，稍遜風騷；一代天驕，成吉思汗，只識彎弓射大雕！
最消愁的一句話：牢騷太盛防腸斷，風物長宜放眼量！
最現實的一句話：打得贏就打,打不贏就走。
最有預見性的一句話：核戰爭打不起來。
最有緊迫感的一句話：多少事，從來急，天地轉，光陰迫，一萬年太久，只爭朝夕。
最受女生歡迎的一句話：中華兒女多奇志,不愛紅妝愛武裝。
最有情意的一句話：天若有情天亦老,人間正道是滄桑。
最標語式的一句話：發展體育運動,增強人民體質。
最讓女人自豪的一句話：婦女要頂半邊天。
最具借鑒意義的一句話：古為今用,洋為中用,百花齊放,推陳出新。
最理智的一句話：前途是光明的，道路是曲折的.
最充滿希望的一句話：世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們青年人朝氣蓬勃，正在興旺時期，好像早晨八九點鐘的太陽。希望寄託在你們身上。
最無奈又最具神秘性的一句話：天要下雨，娘要嫁人，由他去吧！
最具愛情觀的一句話：世界上沒有無緣無故的愛,也沒有無緣無故的恨。
最讓世界放心的一句話：中國永遠不稱霸。

屌
我屋企人撐佢

對住d所謂真心愛國者，直接同佢地講支持中央提早收返香港，實行一國一制，到時個個因為文革走佬落黎既愛國者仲唔嚇到春驚瀨屎瀨尿

到時攞住一國一制黎做立會政綱都仲得，睇吓邊尻個建制反你

想像到會好撚work

我都係咁 已經怕撚左佢
仲話佢係黑警打得仲大力 痴撚線
但佢又要成撚日聊我講 但一講就仆街
門口都冇得入好撚煩
老母就港豬 點搞

一直都有人話以毒攻毒，不過無人做

下次再搞衝擊
唔想衝嘅可以搵班人帶毛語錄，毛主席畫像，紅衛兵衫去金鐘
特登俾班狗搜身

買啲簡體字大陸奶粉
同佢講支持祖國
健康人生長命百歲

叫埋兩三個同志番屋企

係家人面前一齊讀毛語錄
唱紅歌
再講要批鬥資產主義

5個字：
用你支芽
拮你個盾

開始講匪語

同佢地講句爹親娘親不夠毛主席親 我要批鬥你地

唔洗多
兩三野已經夠殺

5個字：
用你支茅
拮你個盾

一日廿四小時嗌支持共產黨，要跟黨走，聽黨指揮

佢地有買股票嗰啲嘅話就話佢地係走資派

幫佢地手機安學習強國app，迫佢地日日做功課，好似家長迫細佬溫書咁，應該好快反枱

而家要歌頌埋習主席，貼滿曬習近平既相，錄低習近平，霸住個電視日播夜播

行樓梯架？

三面紅旗啊

癲起上黎 連自己都驚

啱啦 做9佢 要好似何妖咁惡

cut埋家用 話捐比建制/中國
爹親娘親不及毛主席親

敌进我退，敌驻我扰，敌疲我打，敌退我追

呢條橋 無得頂

即場批鬥
指責班廢老假愛國對毛主席唔夠忠誠

係屋企紅過佢地
買cam影屋企 話要影佢罪証交比黨

up

唔講得英文，例如sorry, cut等等
唔可以去外國旅行，一定要去中國
唔可以買非made in China既物品

犯以上任何一樣即屬不愛國

我唔讚成呢招出街用
會膠化大家
紅底屋企用已經夠勁

夢遊係走廊嗌“村村流血，戶戶鬥爭”

聽日買返本毛語錄先

真心愛國愛黨聯盟

笑甚麼！
我尊祟毛主席奉上一生去建立我偉大祖國的基業，你憑甚麼笑咱們毛主席！

既然自己老豆老母只顧自己眼前利益，投保皇，做藍絲
他日文革重臨被自己仔女推出去死都唔好怪人了

好方法

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

早午晚播一次國歌跟住唱
一邊播文革D片一邊鬧打死佢

玩毛比較好
用佢地嗰一代既恐懼

屋企掛相
何妖 毛魔 習習

都幾有道理，當年班廢老都係支持中共，直到自己比自己個仔批鬥

我覺得早晚播一次國歌已經係基本
另外要早午晚插播一啲紅歌
沒有共產黨沒有新中國etc

Tvb 播國歌 叫佢地一齊起身唱國歌 唔唱就鬧佢地唔尊重

小心精神分裂
雖然連登仔不嬲都痴痴地

毛語錄根本係搞革命嘅教科書嚟

好癲

如果用經濟我怕你地洗埋自己腦

毛語錄唔同 真係一本革命書

而且係要換起佢地對中共既恐懼

走難落嚟班廢老會唔會有PTSD

紅領巾係重點

直頭可以係深藍地區擺街站 狂唱紅歌 宣揚紅色精神

支持共產主義
唔好提共產黨
否則佢會話你唔聽雜種講行開放改革的大道

香港人玩膠個思維真係世界第一
比狗政府迫出黎

都有用

呢個真心諗得過

我老豆鐘意上YouTube 可以用邊句玩佢？

化埋紅色面珠dum

諗起新聞聯播

Join 共青團。支持反滲透

有畫面

勾結外國勢力

掂

utube成個紅歌list
我阿爺最愛

其實中共歷史對現今奶共人士黎講係非常矛盾
d人問點解咁暴力咪拎翻文革黎講
d人問點解要搞事咪反問毛魔點解要搞9中華民國
我包d愛國撚即刻啞撚晒口然後變人身攻擊

捉父母亂過馬路亂拋垃圾
支持警隊嚴正執法
唔知會唔會仲快家變

做到咁上下要黎一次幾萬人叫住毛語錄認真遊行，一路遊行一路批鬥

好

不如一齊出黎藍絲遊行
話64學生係暴徒 (中共係咁講)

最尾果張係咪要改返港英政府

正！

24小時紅歌放題得閒就講吓將個人財產、器官上交比國家、批鬥資本家、父母、長者
共產主義大於一切要隨街𨳒死自己老母

二元對立再將佢地逼到去變淺黃

去上環摩囉街古董街就有得買😂 幾十蚊有交易

屌！掂呀！

Yes

何妖未夠班，不過真係要將毛習拉埋一齊講，等佢地知道中國而家都搞緊文革，日日唱好集中營、支持拆教堂扑佛像

企得唔直 隻腳彎左少少 郁左一下 眼神有少少飄都即刻無限上綱上線（雖然係蝗語 但係呢個情況真係要用呢個詞） 話佢地唔尊重國歌 即係唔尊重毛主席 仲要拉到話因為佢地體內仲有資產階級既惡習未除 所以先會唔尊重國歌 要去舉報佢地 等佢地接受思想再教育

成日都咁話佢地
我老母話hsbc係美國鬼既
我心諗...咁都搞得錯
我即刻大叫
hsbc最大股東係平保,跟住大叫佢唔愛國,係咪連平保都想反
唔愛國,唔愛國,唔愛國

日日係屋企大聲播呢個PLAYLIST

香港最大共產論壇
毛主席永遠是我們的紅太陽

安心上路, 以後唔使睇仔睇孫

推，就好似要贏癲佬只有比佢更癲

而家要講習近平新時代具中國特色社會主義先得

平安符

屌呢個有得諗

CUT晒TVB VIUTV
話果D係資本家電視台
淨係播 CCTV

革命無罪 造反有理

槍桿子裏出政權

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們青年人朝氣蓬勃，正在興旺時期，好像早晨八九點鍾的太陽。希望寄托在你們身上！

賊還賊 佢好多語錄都講得岩
可以曲到變直

中國共產黨是人民的模範

點知即刻畀個仔開左竅 入毛主席擁抱

唔係講笑
DSE嗰陣上世史堂
真係要每人最少喺毛語錄度抽一句黎背
要個個背唔同句子
撞左就要罰
話模擬返當年文革啲人點樣背唔出就鬥死佢

講毛語錄我呢屆同學真係熟過晒在座咁多位
最鍾意其中一句：
如果政府不是為人民服務，我們就可以推翻他。

一切非國產手機要沒收，拎去鴨記變賣，淨返嘅錢換撚哂最平嘅國產機，差價自己袋

要呃人先要呃自己
小心走火入魔

比共產黨更似共產黨

愛國用淘寶，親。

推啊痴線

我地要將廢老鬥跨鬥倒鬥臭 永世不得翻身

撐警愛中國人士梁家輝親身示範

用美國野,日本野就屌佢唔夠愛國
愛國就用國產

香港毛澤東思想學會

喂呢個真係有得諗
屌到佢哋走

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們年青人朝氣蓬勃，正在興旺時候，好像早晨八、九點鍾的太陽。希望寄托在你們身上。 主席大好

無用，廢老係驚毛唔係驚習

陳雲講過，不過你哋都係當佢顛佬辦

我唔係你個仔！我係黨既仔！係新中國既仔！！！

三民主義

呢招是有用的
我係屋企播左一星期紅歌
老母頂唔順 我話係要準備定2047
唔係好易穿煲俾人批鬥
佢宜家好驚

btw套戲好撚淒涼
大家得閒可以睇睇，叫鬼幹部
將文革果種痴撚線拍得好像真

啱

係屋企開始講蝗語, 每天起身唱國歌.

真

噴氣式鬥地主

真係好痴線

孫子兵法
知己知彼，百戰百勝

每朝6點就大聲播國歌唱國歌
聽電話收線前要講知道!同志!好的!領導!

以為自己覆po
問題係我仲係學生狗經濟上仲要佢哋支援

革命無罪！！！！！！！造反有理！！！！！！！！！！！！

如果下次有藍絲聚會/大會
就加入佢地將件事無限紅膠化
跟住大家只係覺得佢地係膠人一班

毛魔先係佢地既恐懼

真心，其實呢D大字報用係任何抗爭都適用
btw，我覺得去屯元天荃呢D地方搞紅兵式街站會好有用

樓梯房老人家點住，行唔郁
美團外賣都未必送上去

PUSH

革命之父 毛主席千秋萬世！萬歲萬歲萬萬歲！

應該要宣傳習近平同林鄭等人犯左反革命罪，破壞人民民主政權

全部都係走資派既走狗

睇完CCTVB即刻打爆埋部電視,話D人9唔搭8,要聽溫拿

要舉埋毛主席俏像

手揸毛乳錄

最好揾埋班fd上屋企討論革命路線
一齊寫大字報 研習馬列主義

仲要邀請屋企人傾，但ban鳩佢，話佢係偏右、修正主義！！！！！

但好多廢老都爽種標準 好撚無賴

推而廣之，不如去建制狗街站扮痴線佬

有講 但用另一套解釋

可以喺d共狗page試水溫

呢個堅！！

多謝賜教

但毛主席支持暴動woo ,我學毛主席

推
BTW
推多D文宣實事PO啦

d廢老分分鐘國歌都唔識唱

有人反你就屌鳩佢 忘本，假愛國

呢個正

明裡做紅衛兵，暗中反共！

推推推

播到差不多就要播啲再血腥啲嘅
逼到佢有抗拒感，從此熱愛和平。

要認真做

爹親娘親不及毛主席親
話趕佢地去老人院

食飯前後一定要唱國歌
仲要企都超直
唱得唔夠高音要再唱歌
唔係唔好食飯

印文革d批鬥相出黎，得閒練下大字"打倒一切牛鬼蛇神"， "鬥死臭老九"

下
支持共產黨
仲想生活好

岩，警狗黎到仲唔敢搞你，要護送你走

毛語錄係我地最強既文宣

有聲

呢段歷史真係足夠瘋狂

好主意

屌你，正呀喂
毛主席萬歲

用口講就得，第日示威你咪話去挑啲黃絲機，
食彈俾警察打，你咪可以話警察見人就打

買層6樓畀佢地嘆

依個正

推 真心正

唔好買機票俾兩老飛去新疆再教育營度生活呀⋯⋯

咁似14年個真愛聯

呂秉權﹕在開槍前，警隊應該要知道的中共史實

【明報文章】由1997年至今，香港出現多次大型民眾抗爭，包括2003年反對《基本法》23條立法、2012年反國教事件、2014年佔領運動和2019年反「送中」抗爭。當中都涉及一個重要因素，就是中共當局試圖改變和影響香港制度，將「兩制」一國化，令市民感到不信任、不安和恐懼，從而激起抗爭。

清華大學法學院副教授程潔指出，🇨🇳中央政府🇨🇳捲入香港政治，自我樹敵，令人難免對中央產生敵意，甚至將中☭央視☭作反對方來攻擊。
認清香港市民才是公僕服務對象

在香港，警隊作為維持治安的執法者，在這些群眾運動中往往被夾在中間，成為中共干預香港🇨🇳高度自治🇨🇳的犧牲品。警民互鬥，兩敗俱傷。

筆者希望各執法者和公務員，特別是「揸槍」的警察，認清中共政權的本質，在執法時務必知道更大的公義，要認清香港市民才是你們要服務的對象。

以下的中共史實，警校、公務員事務局和🇨🇳內地🇨🇳的國情交流班都不會教。希望大家可以補補腦。

一、中國共產黨沒有註冊。1921年中共在蘇共扶植下建黨，至今98年，不管在中華民國及中華人民共和國期間都沒有按照任何法律程序註冊，是「無牌經營」。這個黨員達9000萬人的政黨，沒有政黨／社團／公司註冊，沒有法律上的法人身分，但它主張「依法治國」。如果任何一個社團在香港幹這事，相信早已被取締了。此外，幾十年來，沒註冊的中共一直在港從事地下活動，近年愈趨高調，到底它在港是否非法社團？它的活動合不合法？香港警隊要不要查一查？

二、中國奉行「人民民主專政體制」。按照中國憲法，中國所行制度是「人民民主專政」（People's democratic dictatorship），分別兩次寫在序言及一次寫在總綱第1條。所謂人民民主專政，即是對人民實行「民主」，但對「敵人」則行使專政，可以超越法律辦事，對目標人物進行鬥爭。不過什麼是「敵人」則隨時改變，他們可以是地主、資本家、民主黨派人士、知識分子、宗教信徒、「低端人口」等。

專政的例子包括：銅鑼灣書店案；劉曉波妻子劉霞被非法軟禁；「709」律師被大抓捕；十大元帥之一的賀龍，身患糖尿病仍被人打入高劑量葡萄糖液致死等。一個政權本身黨大於法，有時「講」法律，但絕大多數時候凌駕法律、不講法律，這是否一個正常國家所為？

三、國家安全之謎。每個人維護自己國家的國家安全本應天經地義，警隊亦一樣。不過中共在國家安全的問題上做了手腳，將黨的安全等同國家安全，並將之立法。如果在香港有人立法將民建聯或民主黨的安全等同香港安全，相信沒有人會認同。但在🇨🇳內地🇨🇳，《國家安全法》則開宗明義將政權的安全，立法成為國家安全，政權的重要性先於國家主權和國土。有關條文如下——

國安法第2條：「國家安全是指國家政權、主權、統一和領土完整、人民福祉、經濟社會可持續發展和國家其他重大利益相對處於沒有危險和不受內外威脅的狀態，以及保障持續安全狀態的能力。」

國安法還規定，香港同胞和特區政府有共同義務及責任履行國家安全。換言之，港人和特區政府有義務維護中共安全。到底這是道理還是歪理？

由於黨安已等同國安，他日基本法23條立法，國家安全的主體亦受這定義影響，港人要維護中共的安全，這到底合不合理？險些通過的「送中」條例，國家安全亦適用其中，港人怎會不擔心？

四、中共的法治方程式。2014年中共總書記習近平在中央政法工作會議清楚說出了中共立法的精神和目的，就是將黨的主張變成法律。他說：「要善於通過法定程序使黨的主張成為國家意志、形成法律，通過法律保障黨的政策有效實施，確保黨發揮總攬全局、協調各方的領導核心作用。黨的政策成為國家法律後，實施法律就是貫徹黨的意志，依法辦事就是執行黨的政策。」
習近平的法治方程式簡化如下：

（1）黨的主張／政策→立法＝國家意志／法律
（2）實施法律＝貫徹黨的意志
（3）依法辦事＝執行黨的政策

黨大於法，立法為黨，為黨立法，這就是中國式法治。

五、中共的歷史罪行。改革開放以來，中國當局雖在經濟建設方面有成就，但中共1921年建黨以來所犯的錯誤，世人亦當記取。1922年中共召開的第二次全國代表大會通過《中國共產黨第二次全國代表大會宣言》和《關於「國際帝國主義與中國和中國共產黨」的決議案》，主張蒙、疆、藏獨立。1929年國民政府時期，中共應蘇共要求，在蘇聯侵略中國領土主權的「中東路事件」 武裝保衛蘇聯。抗日時期，國難當前，中共一分抗日、二分應付、七分發展壯大自己，為他日奪取政權鋪路。1949年後，土改、鎮反、三反五反、反右、大躍進、「大饑荒」、文革、六四流血鎮壓等，死亡人數以千萬計。中共何曾承認歷史錯誤，道歉和賠償？這當中有沒有公義？

希望香港紀律部隊和公務員認清中共政權的本質，以良知服務和保護香港。
作者是浸會大學新聞系高級講師

樓主可以整懶人包同開post，教啲人要點做

行得太前

冇聽過

香港處於水深火熱！
愛黨愛國愛港
發起罷交家用行動
全部捐獻國家

完全同意

要識少少毛語錄
十大元帥，劉少奇，三面紅旗，黑五類(地富反壞右)，文革史，清宮秘史，海瑞罷官，董全瑞，三五反，等等

唔駛知好深入，我信班藍絲都唔會識
我知有好多人受緊家人同事好大壓力

信我，呢個方式
非常有效

我都係咁嚇窒班藍絲同事
以後唔敢同我討論共產黨

1個星期唔番屋企 話冇啦啦比人捉左去勞改

我呀婆係盲毛 剩係讀過幾年書 畀毛語錄洗到上哂腦 佢到依家七十幾歲都仲記得 可以隨口嗡都嗡到幾句例如咩你們好比朝早七八點的太陽 朝氣勃勃 世界是你們的 也是我們的 歸根究底也是你們的 民主係主流反民主係逆流 同佢住左幾年日日聽佢嗡洗埋我腦 可見毛語錄係有魔力

以後見到藍絲可以大聲屌佢地 毛主席當年講過 革命無罪 造返有理

食食下飯無啦啦乾笑兩聲，講句「爹親娘親都不及毛主席親」，講完望一望佢地

鎖埋房門播大聲毛主席講話，平時係廳大聲播紅歌，朝早出門口之前鳩叫幾句毛語錄

有機會同老母買餸就宣揚糧食劵、豬肉劵，如果有相熟檔口就老細賣得貴，唔係為人民服務

咁咪無家用收

去盡佢

日日食晚飯都要

呢個唔係講笑
真心G持

香港共產黨admin 去左邊，快D update

呢個PO CLS
但我支持 鬥死班廢老就岩 共建新時代共產主義

感覺有用，不過似鬼上身多過似勞改

堅係得，推

其實講左好多年，係香港成立共產黨

老毛係三面紅旗

用比佢地更利的矛，揸比佢地更堅的盾

係好瘋狂，每個人都係獨立個體有個人意志，
但喺文革班人變晒殭屍咁，無晒任何思想

廟街大把

嚇到面青，最驚俾鄰居知

會唔會走火入魔
跟手傻撚咗

真係要喺靈魂深處爆發革命先得

點知真係一齊變紅

同意見相反嘅人鬧交，只會愈鬧愈加深佢地喺睇法，應該要比佢地睇法更加extreme先得

唱紅打黑嘛

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們年青人朝氣蓬勃，正在興旺時候，好像早晨八、九點鍾的太陽。希望寄托在你們身上。

馬克思主義的道理千條萬續，歸根結底就是一句話，造反有理！

打算實行 廢老親戚一人一本毛語錄

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。

係啦！廢警唔識槍槍射頭，吊起d屍掛係門口 ，講誇張百倍 佢地就收聲

一種最高的鬥爭形式。政治是不流血的戰爭，戰爭是流血的政治！

推到有文宣出！

如果屋企太惡 就只行動 唔出聲唔講野
靜係立正唱吓歌

記得唔好帶上街
只好係紅底屋企做
如果唔係大家都全反感
外國人見到青年撐中共好麻煩

好痴線呀

依招用嚟野餐

我咁諗

可能係屋企播畀佢地睇
等佢地回憶下
可能已經唔一樣

返到屋企同屋企人講毛主席如何偉大後，講埋要學工聯會楊光才是真正愛國愛黨。咁屋企人又真心驚左

立法會選舉應該要有個香港共產黨
咁就唔怕比人DQ啦

做假膠都係一個好方法將佢地講既野推到極端

佢紅
你要更紅
要鬥垮佢

批鬥佢

即刻話要轉灑全間屋所有外國牌子電器做中國牌子
外國牌子電器未換全部唔用得
一用就係外國勢力

係屋企用a4紙整定啲白色高帽，套落老豆老母個頭度，然後講句個size啱啱好

再自言自語細細聲講句第時好快用得著

嚇到佢哋瀨屎

Good idea.
我愛黨！

呢個真
我琴日睇新聞同老豆講
直接出坦克車車死佢地 咁就唔洗煩
跟住我老豆靜咗唔出聲

要講習思想

話建制打著紅旗反紅旗
你印曬毛語錄，習思想每日同佢討論

要佢地大聲跟你讀出嚟，唔讀，讀錯就係反習反黨反國嘅漢奸

cls公司 但好有效

要放多幾張文革鬥死老豆老母既相放大

毛主席

飯枱上面有外國嘢即刻掃晒d餸落地下

好痴線但最鍾意痴線嘢，幫推！

屋企人問「你又出去示威呀」？
唔係，我今日係去衛我河山，將無產階級鬥爭行進到底

岩呀
去返轉小旅行
電話唔開

返黎就變到咁

我係中國人啊hi

屌呢招好掛撚哂毛魔d像係四周圍
拆撚埋神台屌鳩佢地封建迷信要除四舊

唔會既
記住毛錄係革命書

屌謹遵毛主席教誨

強烈建議下次示威，高叫文革口號，朗讀毛語錄

要對付癲狗
首先要癲過佢地

毛主席萬歲歲

送佢返去
留係香港讀書

幫手推

屌你地
到時睇得多
比人洗腦 就好笑

有心玩既人可以租康樂營大房 齊齊FaceTime 屋企人朗讀毛語錄報平安

唔好
最好唔好出街用
會膠化大家

最好話要賣樓返大陸住嚇撚死佢

好波

痴撚線

笑撚到仆街

日日播

而且對抗爭者黎講，毛語錄同馬克思既著作本來就好值得讀。送禮自用皆可

批鬥老豆老母老師校長

學馬車

中國 中國 鮮紅的太陽永不落

變咗日日搞革命

無錯
只可食大陸嘢
食中國米 中國肉 中國奶粉
著中國衫 用中國手機
最好派錢益街坊
然後話中國會養
爹親娘親不及毛主席親

日夜係屋企公司都播呢首歌

上面瘋狂抽查市民電話
我媽成日話大陸好, 香港仲黑暗過大陸
我同我媽講: 我就拎住部電話上去比佢查, 一定唔會被消失
我媽: 唔洗, 唔洗 ...

就算屋企人知你係黃
各位Ching都可以試下失蹤一日之後返屋企就即刻掛撚曬似毛澤東相 背曬毛語錄咁
咁樣佢地仲驚

推介比 紅底屋企人用

同佢地講資本家會比警察打，沒收所有財產

一兩日
之後慢慢變
唔講野
二三星期左右就言論批鬥佢地

比佢地天crazy

紅歌要識唱
批鬥K房無得唱

尼啲咁嘅嘢真係講唔岀口

老豆老母紅底但係反毛好憎民革
淨係撐雜總 話佢捉晒啲貪官
中國變得越嚟越強大 越嚟越美好
咁又點搞好

有冇人要pt紅衛兵去自己屋企批鬥老豆老母
0.1/s 抵到爛

激進建制
唱紅打黑
高招

我一家之主，佢哋冇出聲。

記熟依首日日唱：

請搵
習近平新時代中國特色社會主義思想學習綱要

一定要亂扣自己父母帽子
爹親娘親都不及毛主席親

你扮中左傳銷陷阱話自己之前錯左要把握大灣區機遇

有朋友係大灣區做幫保健品生意，即是傳銷，純中藥純天然，講到中國人五千年智慧好偉大，d保健品可以起死回生咁，生cancer都好得返。大灣區d人好有錢可以買保健品，你消失一排話去探路，之後扮生意失敗返屋企借錢

對付痴線既人要更痴線，岩！

高級黑

紅底家庭值得一試
要嚇到佢地唔再投票都好

社會主義好

高招喎巴打

老老實實，其實好有意思

家用直接上繳毛主席 老豆老母你地等錢洗去搵佢拎啦

每朝要敬拜毛語錄、開飯留個位比毛主席

幾年前一早係咁，將深藍兩老變成中立，然後同情靚仔

毛語錄pdf

集體失蹤先有效果

邊度可以買到毛語錄 真心想睇

如果屋企人屌你勸你就用返佢地之前講嘅野駁返佢地

諗起都笑到仆街

好似文化博物館有得賣毛語錄

真係反哂面咁，
見到佢地唔知點解可以咁無良知，
真係覺得好恐怖

紅底撐共，黃底就要更撐共，最好表面上撐到失去理智

推 以子之矛 攻子之盾

警惕右 主要防左 唔係無原因的

如果佔咗立會之後掛毛主席啲人係咪會hang 晒機

樓主已經入咗魔
我愛毛主席

樓主真係好撚有效
啱啱我講完 「一用YouTube Facebook WhatsApp 你就係反動分子就應該受到批鬥 你要上人民法庭 」
即刻笑口細細
仲有冇啲招數醒下小弟我

真係work架
我612起買左人民日報馬克思主義 小紅書果d果d野
老母老豆用iphone就鬧佢係資產家 反動份子(前題要買部二手小米)，播下沒有共產黨就沒有新中國，唱首山歌給黨聽果d, 我啊爺果晚就捉左我老豆去傾計 我屋企依幾星期冇睇過tvb 冇講過遊行
老一輩經歷過文革果好忌依樣野 同埋民智未開 應該係佢地好大嘅心理陰影 其實我咁做真係好不孝同仆街

資本主義嘅走狗！！！

一返到屋企就大叫主席萬歲之後唱愛國嘅歌
食飯前要感謝主席
開始用普通話同佢哋溝通 話要加快融入袓國嘅懷抱
一討論政治就sh鳩佢地話(不能說)
話去旅行就帶佢哋去大灣區
話要換手機就幫佢哋換晒華為

好招 等我老竇老母放假嗰陣時係咁播呢啲歌先 開撚埋hifi 成條村都聽到 邊撚個投訴我就話佢反動分子

買返幾件毛主席tee起屋企著先

留名

直頭買埋毛主席畫像 貼係客廳度

每日都要上連登淨化

即刻開始唔好畀家用 共產主義
話份人工己經捐晒畀共產黨

你係咪要反对毛主席！？

諗起都好笑。。

打着紅旗反紅旗

爹親娘親不及習主席親

但係好有用 記得選舉前要再做
多謝你

有無懶人包

啊爹啊娘
我打算將比你地份家用捐獻去中國
我國而家比外國勢力搞緊
你地都係愛國一分子
無可能唔支持

仲有冇 好撚正

支持一個一制

9成9藍絲馬上收爹

等紅底兩老淆底嘅時候

年尾區議會再同紅底兩老講
呢個議員係我地同志，一定要投佢
一齊建設美好中國香港

咁樣會唔會動搖到保皇黨票源

利申：上述只係個人ff，唔知會唔會反效果

笑什麼, 毛主義文采好到位嫁
同埋當讀下書囉

臨返屋企整條紅頸巾响頸？

夠疆嘅可以係親戚面前玩埋一份
屋企件廢老平時有d姨媽姑姐一齊鬧人暴力就圍威喂
拎埋毛語錄出黎派比姨媽姑姐應該深藍廢老豆老母會覺得醜

每日準時4點起身一邊播一邊唱國歌

糕蕉

見到姨媽姑姐用google YouTube 就批鬥佢地係親美，收咗外國錢

將屋企所有唔係國產嘅嘢都打爆佢

老毛本身就係革命派 前中期老毛 係真心想改革 建設好中國
邊似依家 中國移民共和國
早期 中共元老 好多野 金句 都適合放係今時今日

聽日買兩塊牌幫老竇老母試吓身先。。。。希望fit 啦

返屋企先用都得
唔駛太明顯
放係心口袋
佢地問你咩事
開頭你要話無事
過幾日開始大大陸好 共產黨好
再之後大家識做

最主要比到心理壓力佢地

直情就應該屌差佬執法不力，係港英餘孽，應該出動威武文明之師嘅解放軍，直接入城鎮壓，解放香港，宣布結束一國兩制。全港市民喜迎一國一制，拉晒班後生打靶，問埋佢老豆老媽收番子彈費。

唔好太快去到 會太假
要慢慢
比個心理壓力佢地

好撚多人都想出老解

明白

將屋企所有既野換哂做國產貨
仲要以紅色為主

以紅制藍

請廣傳呢條片-反送中人士的心聲

呢個好方法 大推！

諗起都興奮
大家有冇啲咩例子可以寫係頂帽？
勾結外國勢力 走資份子 仲有冇？

每日六點開 cctvb 企起身唱國歌
叫老豆老母一齊企起身唱
唔唱既話等國歌法一出告鳩佢地

啱 記得立正
廳掛相

不過記得紅底屋企先好用

正常家庭唔好
唔好影響大家

係
要比佢地執屋發現
唔好自己拎出黎

今日逼到我變成咁

沒有毛澤東 就沒有共產黨

成日去日本旅行嘅就寫親日反華

有外國護照嘅就寫漢奸走狗勾結外國勢力

要慢
唔好太急

心理壓力大好多
真好多

屌，呢個有得諗
人紅，我地要比佢更紅
以紅制紅

屋企有咩相都換曬做毛主席

呢招有睇頭呀

加埋飲開玻璃樽裝牛奶維他奶啤酒記得儲得，老豆老母問做咩儲玻璃時答佢好快又用得著

賣撚曬啲外國雪櫃電視微波爐

記住
要比既係心理壓力

支那都ban 緊毛澤東思想

其實係懶得攞去回收，放係屋企等佢哋望到，然後做成心理壓力加恐惧

痴撚線post
不過應該有用
返去試試先

何謂法治

一齊推國民教育

如果老豆老母撐警嘅，大家不妨一齊睇下九叔精湛的演技

回帶
(文化大革命) 梁家輝批鬥自己既父親， 至死方休

記得屌完話完佢哋被資本主義塗毒完之後唔好俾機會佢哋回應！

佢哋一開口想解釋，你就要不停同佢哋講「我只係一個愛國愛黨嘅普通市民，一個月搵得XXX咁多，我唔想傾呢啲腐敗嘅話題，我唔聽我唔聽我唔聽！」

啱啱買左本
打算同家族廢老溝通用

比紅底更紅
愛國心

爹親娘親，不及毛主席親

一定嚇撚到賴屎

不停屌林鄭同成班高官揸外國護照 同擁有外國物業 係走狗賣國賊
要將份糧俾哂共產黨先係愛國愛黨

唔係講笑 我試過
Work咗14年嘅事

小心走火入魔，係高招，但唔係人人岩用

推

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

撞曬髮型好難認

要學佢咁將乒乓讀成乒棒

Naive

放棄果班垃圾老野啦
同佢鬥愛國鬥紅係最好架啦

呢個情景應該係佢問你拎家用時

搞串個party 最撚開心

介唔介意分享下你既家事

講呢啲無用
批左紅底老豆老母先
記得要慢
要有心理恐懼

我是季超超，南京中醫藥大學大四學生，馬克思主義者，遭南京警方暴力執法 | 惟工新聞 ｜ WKNews

係依家嘅共產黨仲資本主義過美國

痴線成個post有冇咁多人試過咁癲
個人覺得最緊要慢，唔好一下轉變太大
今日去緊遊行聽日就開始立正唱國歌邊有人信最好一開始唔好咁明顯，要佢地自己發現有d唔對路

Level 1暗示 : 播下d紅歌話幾好聽，擺本毛語錄係床/台面等佢地自己發現

Level 2贊同 : 佢地屌黃你就加把咀屌，仲要屌得誇佢地小小但又唔好太過火
比佢地睇到你上youtube睇文革歷史同五四之類，可以同佢地傾下，言談間要暗示其實做得幾岩，仲要加d理據解釋

Level 3 斷金錢: 比小d家用但唔好一次cut哂，但唔洗專登講，到佢問你先話捐左比撐警大聯盟
Level 4 斷娛樂: 佢地睇電視就轉台事但播d抗日神劇
話愛回家咁撚悶睇呢d仲好睇啦

Level 5 斷六親:開始係屋企貼毛澤東海報習近平海報，如屋企有家庭相就用以上海報貼同一個位置遮蓋更佳
有拜神就暫時收埋話習主席話唔比信呢d神怪野

到呢個階段就真係無論你唱立正國歌定做乜佢地都唔會覺得你假
但最好就唔洗去到呢步就搞掂啦

買返個杯先

我都係打算咁玩

多謝

掂
記住係要心理壓力

要好強大既清醒意志先做到

呢個係我親身經歷，有個報紙檔師奶講完佢想講嘅嘢之後就係咁屈鳩我機

=我， =檔紙檔師奶

（講完一大堆所謂「理由」）我一份報紙賺幾毫子架咋！
修例點會唔影響你呢...
做生意仔唔想講呢啲!
唔係呢，等我解釋俾...
我唔聽我唔聽我唔聽！

如果屋企本身已經日日播抗日膠劇咁點算？

Level 1做起但skip level 4

播埋紅歌囉

照做比佢地發理紅巾毛書
抗日劇播完唔比轉台，睇多次
family day 帶佢地行國貨公司

Lm

唔洗真畀啦 自己打張收據咪算囉 反正都唔識分真假㗎啦 以為你真係畀咗錢就得

推理論上真係好掂

upupup

認真有得諗

搵個機會令佢唔知你係屋企
等播國歌個陣突然彈出黎(tvb6點半會播國歌)
做咩唔立正 係咪想對黨不敬?
比一種我/中央係到監視緊你既感覺佢
咁佢對先識驚

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

不過好考演技

可以考慮下貼街做文宣

Sting post push

毛主席不嬲都是我們的紅太陽

鬧鳩佢地 走資派小布爾喬亞無產階級要鬥爭到底

如果佢問你仲當唔當佢地係老豆老母 你就可以答佢
爹親娘親 不及毛主席親

連t中cctvb 都唔比佢睇
依家31定33台好似播cctv?

可以 真係膠膠地
是咁的 我老母不嬲都撐學生
老豆好多親戚係大陸 同埋細個係大陸讀書過書
所以思想都好紅下
14年個陣 啲狗放催淚彈拉鳩啲學生佢就不停話好
要懲罰啲細路搞事
初初我會頂佢嘴 後尾有朋友話唔好同佢嘈
嚇下佢等佢收聲
開始扮癡線個陣我就話我地學校有通識堂
教識我地係中國人呢啲身份認同 要唱國歌同埋要背毛語錄 老豆好贊成 仲話我乖咗
隔咗幾日 咁啱講起想話第日送我去英國讀書
我就開始嚟料 我話要返大陸讀 因為大陸資源好
佢就話唔得 無前途 返嚟點搵工
我就發爛渣話唔準你講大陸壞話
明明我係中國人點解要送我出去讀書
同漢奸走狗有咩分別 佢啞咗 開始驚
話我唔好俾人洗腦
我會扮癲um住耳仔話我唔聽我唔聽
偶然我會播紅歌 仲要微信send俾佢
仲有佢同我講嘢唔講普通話我會嬲
有次又講起六四 我即刻拍枱話無啲咁嘅事
邊有發生過 你唔好再講 我會報公安拉你
雖然你係我老豆但我唔容許你侮辱中國!!!!!
國家在前父母在後
老豆即刻嚇到話你真係俾共產黨洗腦 問老母點算
老母其實乜都知 忍笑忍到喊
後尾老母做和事佬 同佢講點解我咁做同埋啲學生點解會咁做老豆都開始接受 雖然佢係唔會撐我㗎啦
但總算開始理解我 唔會亂屌
好彩有個明白事理嘅老母

衣著都要開始改變
紅衛兵裝

好正
幫你推

唔錯 9.5分～ 快d進入實驗階段

好有畫面
巴打點忍到笑

爹親娘親不及毛主席親
只要國家需要，可以大義滅親

同佢地講共產主義萬歲, 叫佢哋捐身家比國家, 實踐愛國愛黨, 如果唔做就係根本唔夠愛國

支持佢上去
建制又少一票

笑死。玩撚到佢地驚

咁點得嫁，要贏一定要比你既敵人更了解佢

食飯前
- 問佢地三面紅旗係咩
「總路線，人民公社，大躍進」
- 再問總路線係咩
「鼓足幹勁、力爭上游、多快好省地建設社會主義」
答錯一條就兜野掃哂d飯落地，鬧佢地係反革命，係腐敗資本主資既走狗

食飯後
電視手機一律唔俾睇
只可以睇
「孔老二罪惡的一生」<-批林批孔
「幸福城」<-批判資本家點樣剝削工人階級
「投降派宋江」<-反革命
等等宣揚共產主義偉大思想既書籍

打住咁多先

索性擺街站喺街同啲廢老開戰

啲畫面出哂嚟

邊度有得賣？

爹親.娘親不及澤主席親

講完

下次遊行唔好話自己係反政府，改為講“主席講過，年輕人應該自主自進行鬥爭，對抗修正主義。”

拎本簿本出嚟
扮晒暗地裏摘錄晒佢哋行蹤
同邊啲走資派傾過偈
做銀行，地產，收租佬 e d 都係地主走資

寫晒地址， contact ，然後唔小心放響廳畀佢哋睇到

一係以為你痴線，一係真係以為你送佢哋坐洗頭艇

一返屋企就大播 紅歌

上 QQ, 抖音係咪搵紅歌播

得閒無事唱下東方紅

同屋企講 屋企下個月將會實行共產制度 全部人上邀全入人工 全家一齊用 而且職都辭埋
邊個唔同意就要批鬥

搞痴線佬就係要痴過啲痴線佬

不推不是人

笑撚死！到時一定要鬥下班廢老

可以參考吓大陸憤青句式

咩國家面前無父母之類

同老豆老母講上大陸飲喜荼
隔一日先返屋企之後就開始計劃

真正激將法

將佢哋買嘅所有非中國制物品抌曬佢
然後話佢哋唔愛國
話佢哋唔用中國貨 幫美國日本等嘅外國買武器殺中國人
不斷屌柒佢唔夠愛中國

對抗怪物唯有自己都變成怪物

連衛兵
文又唔得 武又唔得 要去學人扮傻

無咖，要講都唔可能一兩個post講晒
極度推薦聽19才子
我好大部分嘅智識係佢度黎
其餘維基，同我阿媽講

依招對啲非暴力黃絲都有用，如果有人係反共但又屌學生暴力，可以答佢：最好出實彈射死哂班廢青

Strong post
推

公司有個癈佬撐條例，成曰高談闊論，又話咩還死亡公度，押殺人犯返台灣
我就扮on9話，支持條例=撐台毒喎

三民主義係國民黨理論黎

推 呢個掂

而家係習主席

一毛有咩功積 今個月有100蚊未？
仲要半年後出

最好唔好攪黃
佢地有思考
會對全部青年人反感

要推毛主席出黎
最偉大領袖

我見到有人話係觀塘着黑衫帶口罩比黑警查
係佢袋到發現撐警單張，個黑警講唔好意思

推，實用

一駁咀就話佢地黃屍

我會扮癲um住耳仔話我唔聽我唔聽
諗起都笑咗出聲

三民主義好扮匪都要似啲,唔好話法輪大法好

喺屋企每隻窗都掛上中國國旗
書櫃放毛語錄其他全部書扔曬佢
賤價賣曬所有外國牌子電器換做小米
老母有護膚品同化妝品都一樣

演技 max

sor 我唔熟 學藝未精
請指教

有無睇過表姐你好嘢,youtube好似有

學晒dodo啲言行包你嚇撚死人

.好真實

呢套睇過
有三集

而家識得用人海, 好快會有批識得打著紅旗反紅旗.

中共最愛你用武力, 但係家下香港人識玩唔對任何政權抓牙用暴力. 有晒目標只對象徵性死物作出毀壞. 家上第四階級係香港既密佈. 中共對香港人做唔到任何野, 因為無籍口入手. 所以只要有人有種玩埋紅色. 就算滿天神佛都做唔到任何野.

外媒如果見到香港有 "紅色" 革命, 震撼程度會好高. 用以紅打紅係政治核彈, 鬼佬講既 WILDCARD 點變都得. 保皇黨敢唔敢屌柒你支持共產黨? 警察會點對待大大張老毛既相? 用催淚彈打散人然後每個速龍踩落老毛, 鄧小平張相? 全地五星旗?

政權抓牙只敢對平民張牙舞抓, 記住香港班撚樣並唔係直通中南海. 中國最重視意識形態. 香港班仆街要香港紅你就要染得比佢更加紅.

記得四，五年前陳雲班友喺旺角玩過
叫d自由行唔好崇洋買水貨

如果用埋陽光工程嗰套模式去講,真係可以洗腦

好睇

巴打你都潛伏左好耐

買毛主席車頭相係屋企 換走個鐘

開始轉下其他玩法

梁家輝d演技都無你咁勁

有神快拜

大家對住。d紅底家人 可以做下試驗 期待報告

係時候俾啲紅色班外資睇下

係 work ga , 我做緊，一見啲親戚就藍過藍妹，講嘢勁冷血同錢向，啲親戚見我咁會話：其實示威者都有佢既道理

前題係：你要過到自己果關

我講埋應該當衆爆佢頭，以警世，吊泥示衆，屋企静左幾日

試過一次，講到自己都窒埋
窒嘅原因係我自己講出黎但理解唔到咩邏輯

不了

話班暴徒出賣和平理性香港人，仲衰過建制泛民

我以前返工個到有個阿叔係做過紅衛兵，佢就唔似班廢老咁鳩愛國，反而佢係好憎共黨

打爛晒屋企d鑊拎去煉得唔得，話今晚唔煮飯齊齊去人民公社食大鑊飯

共產黨非正式黨歌國際歌，多D係屋企播

歌詞敏感到呢家大陸民間都唔比播

你話習總係修正主義, 實際係資本主義既走狗
同全球帝國資本主義既美國傾?有咩好傾?做咩要開放?跟本就反革命
強大?而家新中國路線錯誤, 真正既強大, 係將社會主義革命同新時代思上統領全球, 而唔係好似而家咁被美國資本主義入侵

有無更多毛思想癈老圖？

要將69 612 616 71啲片，配啲紅歌國歌做BGM播

正常人類

正係問佢五星紅旗 都R哂頭啦

屋企有wifi , 幫佢地block晒facebook同google , 仲有所有銀行同馬會網 , 封埋av 網 ,問你咩事， 話支那宜家開始封鎖網路 , 叫佢地習慣用微博 , 唔好睇咁多外國勢力既網 , 宜家監控好勁 , 翻牆會俾公安拉返支那勞改

緊係紅色畀班中資睇啦

佢地全部都係資本主義走狗

繼續推

好有畫面

咁你點樣扮由紅轉番出黎

Agger

要比佢地更冷血
比佢地更貪錢
比佢地更無人性

咁佢地就會發現自己係無人性

溫定中史 背定書 今晚一問我就開波

毛主席萬歲

唔照鏡唔知柒

記住報告

一早就要咁玩
當年鳩嗚團，就係拿著紅旗反紅旗
佢藍。要比佢更藍，用比佢更藍嘅邏輯批鬥到佢驚

星星之火，可以燎原 ----毛澤東主席

我同意既
不過唔好帶出街住 怕膠化

係紅底屋企做

呢個時候就要大叫我唔聽我唔聽我唔聽

毛主席萬歲！
無產階級萬歲！
嚴懲不在祖國消費的賣國賊！

來港消費，可恥！
不買國貨，可恥！

暗黑兵法！

簡單D

佢用任可FB IG apple MS Windows Google Android。 問佢點解唔支持國家

佢旅行去日本歐美。屌佢撐小日本美帝

一齊食飯時。up下毛語錄。支持一國一制

佢屌示威者。你就話要出坦克 不怕美帝經濟制裁

你玩得三五次。包佢以後收聲

又三民主義又毛澤東

你錯亂到咁呢個應該先係你屋企人驚左你嘅原因

佢話乖仔你終於肯浪子回頭嗱 你就碌撚啦

推 以毒功毒 高招

毛主席是我們心中永遠不落的紅太陽，毛澤東思想是我們的命根子。不論什麼時候，不管什麼樣的『權威』 ，誰反對毛澤東思想，我們都要全黨共討之，全國共誅之。

以後唔俾老母睇cctvb啲膠劇
屋企日日播cctv

啲廢老就係鍾意同後生立場唔同懶有腦
你比佢冷血嘅時候 佢就會話返你無人性

無所謂
咁起碼屋企唔會比佢煩
出街再抗爭

一野去到最盡

玩到批鬥,佢地一定好撚驚
點解要走難都係因為毛魔搞大躍進,文化大革命
佢地冇飯食

所以你行返紅衛兵呢套,佢地一定唔撚buy

pish

高質

唔好物理性批鬥 犯法的

要心理 言語

巴打，一個星期上水講下成效

推，有用

高質紅

高質post
大家如果有藍絲家人可以參考下

唔好硬鬥硬

真愛聯嚟
個陣覺得好高招
班拖gip友黑哂面

有無人已經實行

長篇咗少少

Interesting

個畫面好好笑

毛主席先係中國史上最偉大嘅領袖
唔通習主席認為自己勁得過毛主席？

好撚勁嘅心理戰法

文革宣傳圖貼晒全深藍偷渡客社區會點？

起來! 不願做奴隸的人民!

咩theory 來
有興趣

我都係咁講，我老母走難落黎
我話開始睇緊毛語錄，佢開始驚

毛主席語錄有無細細本既袋裝版，整番本撚下親共既親戚朋友

大灣區最遠個邊嘛，擁抱大灣區

我日日講，話有批鬥，一定批鬥你兩老

on9 毛語錄加民主思想
要解放班仆街

咁佢地有咩反應

嚇撚到兩老心臟病發作

收晒氣，我笑住講你兩老退休送晒你地上大還區

有心口袋版

笑死叫中共養返你啦 唔好叫我養你

唔係唔得，但真係要清醒，知道自己做緊咩，如果唔係會好易變真紅衛軍

你睇毛語錄 唔好睇反美嗰part
靜係睇革命

好多年前己經對住啲親共嘅人咁做
同佢地講咩都嘥𨳊氣 但係一拎毛主席出來講佢地就無聲出
之前係深水埗買埋毛語錄同毛主席銅像僻邪鎮宅

好似發條橙個劇情

今晚搵下邊到有得買

上網有pdf 睇住先

惠州歡迎你

帶本日日袋住，親戚食飯放上台祈禱

AL讀咗咁耐黨史
終於有用了

你班仆街玩耐咗會唔會上晒腦，抽離唔到

都係起革命姐

學術討論 可唔可以比個theory名

毛主席萬歲

講左咁耐，

有冇人真係實驗成功啫？？？？

呢個實用

有冇人報個進度上黎 大家一齊檢討吓

唔好意思借個位
全民健身計劃

黎緊我地進行義教，識，唔識都可以歡迎咁多位巴絲加入

提提大家 呢個谷唔講任何政治
只係單純想出嚟約大家做下健身
記住 我地健身目的係為左以後俾人追可以跑快啲，搬野可以搬重啲,有危險可以保護到自己！

玩咗幾耐

呢套戲真係好正
唔知如果宜家拍大陸仲會唔會批

你呢個反革命分子！
史太林先係我哋最慈愛嘅父親！
毛主席係世界嘅救世主！
習總算咩料子

我冇野講

好玩好玩

我無野講我唔解鎖我搵律師唔好凶我我投訴你

Good idea

咁等我暫時做下打包先。大家岩用隨便拎去。
記住要講清楚主導思想！

嚇都嚇撚死佢地

反對習修主義！

樓主 連三民主義都出埋

驚嚇性加分！叻仔

我一路行緊呢個路線

有咩成果

無咩成果， 只係唔使聽d 紅底講野， 我幫佢地講埋， 仲要大推共產， 分晒佢地d 身家。
(利申， 無產階級）

一定要咁做

btw, 仲要話自己香港人係2等， 低中國人一等， 共產黨先有著數， 我要加入共產黨
d 紅底緊係知大家都入唔到黨就會明， 非黨員中國人係on9仔

我老母話支持快d收返要出動到捐家用先有用

我老母前排先去完新疆仲話係維吾爾族人搞事所以先要再教育，其他乖嘅就無事

爺親娘親不及毛主席親

點止幾勁
中國變成咁都係因為佢

所以要身體力行，睇auntie直必定假膠喇
齋講愛係冇用，做(愛)啦。
一個人愛馬愛到極點，咪做馬囉。
愛世界愛到極點，咪做世界囉。
黃子華(1991)

晚晚6:30主動開電視肅立唱國歌

支持

日日po新疆再集中營
話佢地唔識感恩
變撚左我一言堂

好彩屋企人都一樣立場，如果要我鬧班義士抵死，我真係鬧唔出我諗我會心痛到喊

食飯前要大叫毛主席萬歲 要大聲到全層樓都聽到

同屋企人傾親政治都好辛苦

又要推

粉嶺連濃

我驚未講先嘔

好絕

有用po推番上水

休息既時候係房偷偷上uwants同BK中和下羅

巴打，我擔你會唔會假洗腦變左真洗腦。